## Теоретичні питання
1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту

Це функція яка є в об'єкті та виконує певні операції

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

Посилальний тип даних

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

Це означає, що якщо ми створюємо об'єкт: const obj = {}, то в obj поміщуємо не дані а тільки посилання на них. 

## Завдання

Реалізувати функцію створення об'єкта "юзер". Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

#### Технічні вимоги:

- Написати функцію `createNewUser()`, яка буде створювати та повертати об'єкт `newUser`.
- При виклику функція повинна запитати ім'я та прізвище.
- Використовуючи дані, введені юзером, створити об'єкт `newUser` з властивостями `firstName` та `lastName`.
- Додати в об'єкт `newUser` метод `getLogin()`, який повертатиме першу літеру імені юзера, з'єднану з прізвищем, все в нижньому регістрі (наприклад, `Ivan Kravchenko → ikravchenko`).
- Створити юзера за допомогою функції createNewUser(). Викликати у цього юзера функцію `getLogin()`. Вивести у консоль результат виконання функції.

#### Необов'язкове завдання підвищеної складності

- Зробити так, щоб властивості `firstName` та `lastName` не можна було змінювати напряму. Створити функції-сеттери `setFirstName()` та `setLastName()`, які дозволять змінити дані властивості.

#### Література:

- [Об'єкти як асоціативні масиви](https://learn.javascript.ru/object)
- [Object.defineProperty()](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Object/defineProperty)
